Kukke Karl Bergmanni kram saie wõlla perrast kinni pantu nink siin all ülles kirjutud.
1 kõrw ruum, 1 kõrw Märri, 1 punnane lehm, 1 punnane lehm, 5 lammast, 2 kitse 1 sikk, 1 raud wanker, 4 wakka rukki
